全世界放水QE, 恆指劍指38000!!!!

美國減息, 今晚20%預期減, 下月85%預期減
10 年國債息率持續跌
=放水

歐洲減息, 有機會負利率, 政府回購國債
=QE 放水

中國控制到通脹的話, 又可以放水

水多到射撚爆你班淡友

Gap up 700點
好友止賺食糊
重熊區打晒靶

都係跌唔落=升

放鴿=升
大部分財演睇最多升到28500
之後put 7佢

直接屌串比你地睇

上證日K 穿頭破腳
升sing星昇聲